見到d痢狗起勢咁燈真係好噁心

米堡都驚

系

對啲垃圾都燈